蘇狗躝啦屌

我要普捷天奴呀

蘇永康死開啦

坐正左
理撚得你

搵朱志光教都好過佢